01 ： 林鄭愛將陳松青調去食環 職位係副局長之上！！

特首林鄭月娥愛將地政總署署長陳松青，近日被調到食物及衞生局，出任「主任（衞生）特別職務」一職，其官職為主任（Director），據了解，他將掌新冠肺炎防疫工作。

政府電話簿晚上更新，陳的排名在一眾食衞局副秘書長之上，僅次於林鄭另一愛將、常任秘書長謝曼怡。

食衛局先岩

6月佢會take fhb常秘

副秘書長唔等於副局長 兩樣嘢嚟架
而佢唔係醫護出身 就更加無可能坐食衛局局長個位

輝輝 林奠媽媽唔要你啦
快d帶三萬精兵去媽媽屋企門口講數啦

即係陶輝做condom?

副局之上？即係局長

佢個名

大老千

佢頂壟只係個技術官員，唔信佢識掃地以外嘅搞衞生囉

睇唔明掉走佢原因係咩

林手足是咪比人綠左

唔想佢奶獲野

上年7月先升正D6 一年未夠就開始act D8 有無快到咁犀利啊

01都話佢係林鄭愛將

都係係專家意見同其他要素入面拎平衡架啫

777唔想自己友做花份CV呱

AO坐到最頂，公務員體制黎講係咪常祕？

佢退休都預咗 但估唔到係陳松青咁快升上去姐

公務員事務局局長

唔知關唔關Lands事呢

當年傳話畀林鄭鬧到喊嗰個係咪就係謝曼怡

actually

陳兆恥雖然唔係醫生 但都話晒係資深嘅nursing教授叫有啲江湖地位都搞到依家咁 搵個AO做食衛局局長邊搞得掂啊

你真係唔識咖喎

到底幾時變咗做林鄭愛將，明明係貪曾捧佢上位

其實點解食衛局長非醫護不可
以前啲衛生福利司都係AO嚟架啦

即係驚佢接呢單野出事
調走佢？

慕容漢先生, JP
地政總署副署長/專業事務(署理地政總署署長)

撞哂命

係，管晒啲署長

林鄭就係靠地產同官警鄉黑拉關系
佢搞唔撚掂 對我地先最好

借謝曼怡+慕容漢退休保陳松青+推佢上D8

賣港01將政治任命官員同公務員咁比都得ga咩？

唔同人

林奠想邊個做就邊個做
范齡都冇醫療背景

講緊公務員體制

即係點? 一個地政署嘅 無啦啦可以去做食衛

不嬲啲ao都係調嚟調去㗎啦
全部常秘咪又係ao出身

陳松青d6 有機上d8
如果佢真係查呢單既話
鄧炳強追究上黎會影響佢政治仕途

我9估而家調佢去fhb避風頭
地政總署acting 條友就扮下野查幾查就算數
咁佢地兩邊都易落台

畀嚿豬頭骨阿二食 自己就去避風頭
兒登仔捉住主任兩隻字就話佢畀人燉冬菇

即係有無人講到係調去咩rank?

原來唔洗相關經驗嫁? 真心唔知

fhb常秘係D8
D6->D8

未必
要陶狗做condom,變相得罪班狗
放佢一馬,變相證明署長扮睇唔到
點都死倒不如調走佢

CLS 將個測量師調去做食環

佢手下有professional grade嘅人㗎嘛
啲鳩官咪又係簽下紙睇下盤數
你估佢會落手落腳做咩

常秘係大內總管，有權有勢 有名有利 又唔撚洗問責，不知幾爽

你同班兒登仔講，A0佢哋就識，AO識條撚咩

屌

佳寧主席

地政總署署長D6
副秘書長/副局長D4
佢平調過去，官職喺副秘書長/副局長之上有咩出奇

林鄭讀社工，做過幾廿個處署局添

好多連登仔都唔知常任秘書長係咩嚟

未有醫管局前所有公立醫院醫護都係公務員
咁由AO管都好理所當然 但自從醫管局呢個獨立王國成立之後 香港公營醫療就由佢地班醫生主晒

名義上醫管局從屬於食衛局局長
但無醫管局內嘅地位同人脈係唔會控制到佢地
所以近廿年都係由前醫管局嘅高層坐返呢個局長位 陳兆恥呢個例外成效係點大家有目共睹啦 更加唔好講由毫無醫護背景嘅AO嚟做

佢依家D6，平調食衛局（繼續D6），係唔係遲啲再升就唔知

推

nonono
social science≠social work

兒登仔：由堂堂署長俾人燉到落去做秘書仔

睇我#42
佢而家係屬於平調
不過除左升常秘
好少d6會由署長平調去局

常秘D8, 公務員終點

兒登仔見依家Directory淨係寫主任嘛
佢最快都要6月先坐到秘書長位

巴打識野

工務科個常秘係例外
呢個位設立至今都係有工程師職系嘅公務員出任 未在AO坐過呢個位

佢係ao唔係professional grade啦

林鄭咁多愛將

呢個撚樣睇唔睇到野
對眼閤撚埋晒 好似釘左蓋咁

明降暗升呢個朝數真係好難睇得出

楊潤雄夠唔知關教育咩事啦
而家林奠點就點㗎啦

你話呀？世衞條黑鬼又做到？

姐係lands人做condom

關我乜事,仲同林屎埋堆？

一查警，即GG.

我地警察幾重要得嫁，點都唔比查嫁。

再錯都係啱

醫管局主席=食衛局局長？
巴打你真係唔識架喎

駱惠寧咁, 新官做咩都唔關大佬事, 似係求其查放人

個post好似好多局內人咁,ao上連登share內幕?
btw,林鄭係政府入面好似仲有好大人事權咁,以為佢已經被西環推埋一邊

啲人仲話兒登係失敗者聚居地

林鄭另一愛將、常任秘書長謝曼怡?!

謝曼怡 開會俾林奠屌到喊喎 ......

佢講緊醫管局主席都可以唔係醫生出身，依加d政府高層都唔熟d𡃁做嘅野。

局署合併又另一樣野喇

Perm Sec 做埋署長得
環保署
房屋署

另外
教育署 (無咗署長個 D7 位，Perm Sec 收晒署長嘅權)

你望下依家個班子

重點係：
做管理層嘅責任係管理好間醫院
我認同醫生嘅身份會令管理嘅時候smooth 啲
但係咪醫生做主席 就一定會做得好過唔係醫生嘅人呢？
說到底咪又係睇個人能力 根本同你身份係咪醫生冇關係
所以話咩正苦唔熟書 所以唔搵醫生做主席係錯
呢個講法根本on9

再進一步咁講 6千個HA醫生 加埋中大港大嗰啲
呢啲醫生入面有幾多人有能力做，而又想做主席呢？
大家如果咁想搵醫生做醫管局主席，咪試吓搵囉。

政府幾樣衰，驚差佬驚到咁

警務處處長郁唔郁到佢？

體制上係唔得，你下下開大技咁無得講

食衛局由本身係護士 (哪怕做到教授) 做局長都前所未聞。護士點管得掂班醫生，一定好多阻力。搞到咁我估都係無一個有江湖地位既醫生肯入林鄭個內閣，同之前要搵到陳帆做運房局一樣

你呢個講法其實唔啱
香港97年淪陷之後 真正權力來源係中聯辦

你對比返舊年6月同7月之後狗隊就明
點解6月仲係投鼠忌器被大家圍差館都唔做野
去到7月就突然間180度變曬
低層全部唔戴委任證 蒙面
就係因為鄧炳強個班高層落曬order保佢地

點解鄧炳強夠膽保佢地
就係有共產黨高層寫包單保佢
更甚者係授權佢直接架空曬政府文官
情況有d似三十年代偽滿清國咁
表面上係林鄭話事 但實際話事人係鄧炳強

參考下港澳小組個成員名單就明
韓正 = 全共產黨排名第七 咁啱佢6月落過兩次深圳

醫管局行政總裁先係要醫生吧？
情況就好似港鐵/機管局主席咁

香港啲官係咁

hk is a police state

點講都係教授

你睇吓醫管局揸fit人係邊個， 就會明白現在香港冇野係冇可能。

啱 而家鄧炳強已經好大權

你估之前高永文唔想留底咩

副局同局長呢

Details?

通常都係廢物
佢地唔係公務員
無管治經驗都做到
睇下垃圾桶就知

掃一掃盲:
1. 冇錯大部份政府部門既首長都係由內部晉升, 例如屋宇署/差餉物業估價署/規劃署都係由部門既PROFESSIONAL GRADE擔任. 但由於地政署職能太廣, 牽涉到既錢銀太大(賣地/契約修訂), 故一向由AO擔任署長, 上一任地政署署長亦係689頭馬, 可見地政署係特首眼中既份量.
2. 如果大家仲記得, 上年年尾政府公佈王榜, 陳松青坐正D6, 當時已經有傳佢會調走, 上個月中已有明確消息話佢會去食衛局, 甚至有傳佢做完抗疫大隊長後又會重返地政云云. 至於連登仔最鐘意既陰謀論, 時間線我已經講左, 你地鐘意點去打飛機就請隨便.

副局都係？我以為升上去

重返Lands果part make sense.
Lands比個就退休嘅慕頂上

只係頂一個月

公務員嘅頂點係常秘
再上就係問責官員
9成都係廢物

食衛啊

Director 係主任？
咁officer 係咩野？

有乜係無可能
曾蟈胃都做局長

我都覺冇可能
不過，林鄭個垃圾都只係區區技術官僚
竟然可以坐到呢個位
香港戇鳩都唔係第一日嘅事

公安部長加入港澳小組呢樣野以前冇, 已經代表中共態度要硬

主... 唉是撚但啦
一百歲唔死都可以見到指鹿為馬

但都唔好搵依條廢人呀。

唉

外國勢力幾時趕返啲高官子女返祖國讀書

而家其實仲有冇規矩可言？

而家擺明有證有據都 制裁佢唔會入
再調走愛將 將件事不了了之就算
中共俾哂大權班死黑警
殺人放火金腰帶 無後果
唉
我哋仲可以做d咩

你諗下劉江華就知啦

升得咁快，排係佢前面大把人喎

中了，巴打猛料